CPUZ分數低到癲

I5 7500 低分個個小弟
咩事可以低分成咁

樓豬唔識分single thread同multi thread

你個野壞左丫

我粒1700x benchmark都唔高，可能我唔識搞

幫推
我曾經有粒U都係, 比預期既低分4倍
重裝風扇 CPU 散熱膏都冇用, 搞bios setting (亂黎) 都冇用

低分個個我 上同下都分啦

會唔會係SET錯左乜野
個CPU使用率好容易100%

咁巴打最後係咪換左粒U?

用番同一個版本check

電腦power既設定問題
唔知關唔關事

775個年代, 二手野百幾蚊算數啦
得閒先搞

下面果幅cpuz舊版黎嫁

i9 7900x 多核先跑5千幾
你7500點會有7千幾

但係單處理跑三百幾正常?

POWER SET左最佳效能

R7
單跑430
多跑4599
正常